---
title: impressum
---
  
Impressum
------

Angaben gemäß §5 Telemediengesetz
 : Abteilung 4042
	der Technologie-Transfer-Initiative GmbH

	Sitz der Gesellschaft:
	Nobelstraße 15
	70569 Stuttgart

	Geschäftsleitung:
	Prof. Dr.-Ing. Bernd Bertsche
	Dipl.-Ing. Peter Heinke, MBA

	V.i.S.d.P. und Redaktion dieser Seite:
	Dr. Streibl
	redaktion -at- resumer.de

	www.tti-stuttgart.dedak
	info -at- tti-stuttgart.de
	Tel: +49 (0) 711 686 87490

	Gemäß § 28 BDSG widersprechen alle genannten
	Personen jeder kommerziellen Verwendung und
	Weitergabe ihrer Daten.

	Registergericht:
	Amtsgericht Stuttgart HRB 19455

	Umsatzsteueridentifikationsnummer:
	DE 194532993


Datenschutz
-------

Datenschutz
: Die Nutzung dieser Webseite ist in der Regel ohne Angabe
	personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten
	personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder
	eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf
	freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche
	Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.

	Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei
	der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein
	lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.

	Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten
	Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich
	angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit
	ausdrücklich widersprochen. Die Betreiber der Seiten behalten sich
	ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von
	Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.

	Bei Fragen wenden Sie sich bitte an datenschutz -at- resumer.de



Haftung
-------	 

Haftung für Inhalte
: Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf
	diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8
	bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet,
	übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder
	nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit
	hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von
	Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt.
	Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der
	Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von
	entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend
	entfernen.


Haftung für Links
: Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren
	Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden
	Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten
	Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten
	verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der
	Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte
	waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente
	inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete
	Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden
	von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.

Urheberrecht
: Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen
	Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung,
	Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der
	Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des
	jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite
	sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet.
	Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden,
	werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte
	Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine
	Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen
	entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden
	wir derartige Inhalte umgehend entfernen.


Kontakt zur Redaktion haben Sie unter der Adresse redaktion -at- resumer.de.


> Quellenangabe: eRecht24
  
